［FallGuys］點解次次離終點都係差一步？

經過頭幾日不停server斷線，

係空中無限自由落體之後，

終於可以正式開始遊戲啦！

面對唔同關卡，真係要小心再小心啊！

但點解偏偏就不斷拗柴㗎

媽啊！好想贏啊！！！

[url][/url]